我已經準備好過月入4000蚊人仔嘅生活

攬炒，不外乎一齊死。本身我FG係連登仔中位數50K，不過最近失左業，成為攬炒犧牲一份子，但係為左香港將來，唔介意啦。最多飲少d凍飲，一日食一餐。依家香港受到美國制裁，取消香港特別地位。雖
預計攬炒令將來可能得返4000蚊人仔收入，但有手足陪我一齊挨餓，乜都值返曬。
最後，光，時，五，一。

外資走哂 真係可以準備同支那二三線城市睇齊

求仁得仁

而樓價依然係550萬up

變廢墟先係攬炒

準備火箭式下插啦

痴線啦香港樓價就算世界末日都係利好消息

睇長線d啦 實會跌

露哂底喇

仲有 民，香。

果陣仲係和理非時代你做乜舊事重提先，想搞分化?

你呢啲三毛廢物就算啦，就算乜事都無你祖國一國一制人心自然回歸你條廢J咪又係唔夠支那人搵食要搵四千人民幣一個月順手推埋你老母出黎做臭雞

本身係連登仔中位數50K

唔明

中國月中1000已當脫貧
你搵咁多 隨時俾人鬥

鬼

鬼你屎忽

冇計，要做好準備

有冇後悔？

香港同大陸一樣，大陸人點解喺香港買樓？

香港人賺4000就真係淨係得4000都未必有

買到樓大陸人賺4000唔止有4000

You know

手足

邊都好，需求一定低咗

why is that?

光，時，五，一

缺下話